Blijf ik met u heb; maar ik zal eerst mezelf kleed.
Als u blijft zal ik in een paar minuten mee."
De patiënt is nu ademhaling stertorously en het was moeilijk om in te zien dat hij had ondervonden sommige verschrikkelijke verwondingen.
Van Helsing teruggestuurd met buitengewone krachtdadig, lager met hem een chirurgische casus.
Hij had blijkbaar gedacht en had zijn geest; en bijna voordat hij keek naar de patiënt, hij fluisterde tegen mij:-- "Stuur de attendant.
